美欺收皮啦，冇頭槌，冇眼神，冇鬥志，冇心態，所以2G2A唔計！

牙朗個眼神已經贏咗

好心啦
就係你呢d人扼殺人地既努力成果
琴日一已自力入三粒又視而不見
定係你唔抵得

我撐緊朗啊，你盲咗？

岩呀 所以小花唔計囉
我朗萬歲

你鍾意啦 惱羞成怒

慘到要扮撐對手都唔敢忍撐美欺

咪開po激朗迷啦

一已之力?即係自己由龍門一騎當千帶到去禁區入埋?
咁我要多啲睇牙朗踢波

你撐大個屎眼睇

死撐

根本冇人話過小花踢呢啲64波會廢
都唔知成班衝出黎做乜鳩